// always the first question is the right one
const videoDataObject = [
    {
        id: 0,
        title: 'Gat Rumberu',
        videoId: 'XYKeFkKmSt4',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=XYKeFkKmSt4',
        questions: [
            {
                question: 'Quién compuso la canción? ',
                answers: ['Ferran', 'Adrià', 'Rubén', 'Romain'],
            },
            {
                question: 'En qué ciudades está grabado? ',
                answers: ['Bruselas y Mataró', 'Ámsterdam y Barcelona', 'Rennes y Barcelona',
                    'Barcelona y Mataró'],
            },
            {
                question: 'Cuáles son los dos equipos ‘raperos’ que hay? ',
                answers: ['Ferran, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Ovidi', 'Ferran, Romain y Sergi VS. Adrià, Ovidi y Rubén',
                    'Adrià, Romain, Rubén VS. Axel, Ovidi y Sergi', 'Miki, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Sergi'],
            },
            {
                question: 'Qué técnico de La Pegatina sale en los créditos?',
                answers: ['Tamu (backliner)', 'Chema (merchandising)', 'Jorge (técnico de luces)',
                    'Abel (técnico de sonido'],
            },
            {
                question: 'Qué disco contiene “Gat Rumberu”?',
                answers: ['Via Mandarina', 'Al Carrer!', 'Xapomelon',
                    ' Ahora o Nunca'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 1,
        title: 'La Tempestad ',
        videoId: '9aEVNajprpg',
        VideoURL: ' https://www.youtube.com/watch?v=9aEVNajprpg',
        questions: [
            {
                question: 'Qué cantante colabora en esta canción?',
                answers: ['Eva Amaral', 'Ms. Maiko', 'Rozalén', 'La Canija'],
            },
            {
                question: 'Quién empieza la guerra de comida con un descuido?',
                answers: ['Romain', 'Eva Amaral', 'Miki', 'Ferran'],

            },
            {
                question: 'De qué color es el paraguas de Eva Amaral?',
                answers: ['Transparente', 'Rojo', 'Violeta', 'Amarillo'],
            },
            {
                question: 'Qué elemento explota al final de la canción?',
                answers: ['Pastel', 'Botella', 'Naranja', 'Vaso'],
            },
            {
                question: 'Qué golosina le tiran a Miki en la cara?',
                answers: ['Nubes', 'Chupa Chups', 'Bragas', 'Ositos'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 2,
        title: 'Heridas de Guerra',
        videoId: '0BBfw3T8Mus',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=0BBfw3T8Mus',
        questions: [
            {
                question: 'En qué barrio de Barcelona está situada la terraza del videoclip?',
                answers: ['Gràcia', 'Poble Nou', 'Sants', 'Nou Barris'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Romain que nunca toca en un escenario?',
                answers: ['Guitarra eléctrica', 'Percusión', 'Teclado', 'Contrabajo'],

            },
            {
                question: 'Qué elemento tiramos al principio del videoclip y nunca falta en nuestros conciertos?',
                answers: ['Confeti', 'Camiseta', 'Humo', 'Agua'],
            },
            {
                question: '“Heridas de Guerra” fue single de qué disco?',
                answers: ['Revulsiu', 'Un secreto a voces', 'Eureka!', 'Al Carrer!'],
            },
            {
                question: 'Nos encanta grabar escenas de agua en invierno. Cómo grabamos en la piscina?',
                answers: ['El agua estaba caliente y había una ventana debajo del agua', 'El agua estaba caliente',
                    'Había una ventana debajo del agua', 'El director es un crack de la Gopro'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 3,
        title: 'Lloverá y yo veré ',
        videoId: 'EoD4zkM24tU',
        VideoURL: '- https://www.youtube.com/watch?v=EoD4zkM24tU',
        questions: [
            {
                question: 'Qué palabra utilizarías para definir esta canción?',
                answers: ['Adrenalina', 'Aburrida', 'Oscura', 'Soporífera'],
            },
            {
                question: 'De qué país asiático son las imágenes que salen en el vídeo?',
                answers: ['China', 'Vietnam', 'Indonesia', 'Filipinas'],

            },
            {
                question: 'En qué año salió esta canción?',
                answers: ['2013', '2009', '2015', '2018'],
            },
            {
                question: 'Quién toca la guitarra española en esta canción?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Sergi', 'Adrià'],
            },
            {
                question: 'Cómo bailarías en esta canción?',
                answers: ['Haciendo pogo', 'A lo paso doble', 'A lo salsero', 'Tipo vals'],
            },
        ],
    },
];
export default videoDataObject;
